早洩個app愈整愈廢

諗住比個機會佢，上去睇下環景
點知乜都好似冇改過，廣告就多左幾陪

最後，返高登？不了！